八婆袁彌明間生活百貨上市搞成點？

無晒聲氣？ 過左上市聆訊未？

2017年01月24日

袁彌明旗下「百貨店」謀創業板上市

已離開政界的前港姐袁彌明旗下「彌明生活百貨」剛遞交創業板上市申請，獨家保薦人為金利豐。該股現時於銅鑼灣、旺角、尖沙咀、沙田、荃灣、元朗共有6家零售店，出售護膚品、化妝品、食品及保健產品。

袁彌明自任主席兼行政總裁，其夫林雨陽則任非執行董事。袁彌明胞姊袁彌望（43歲）則出任執董，與袁彌望同住的張肇漢（36歲）亦擔任非執董。招股書形容袁彌明為「傑出的社交媒體偶像」，林雨陽本身於2012至2016年期間，為網台Hong Kong New Media行政總裁。

截至去年9月底，該股半年收入4772萬元，亦為「Synergie Skin」、「pHion」等品牌的港澳地區獨家分銷商。

集資所得將增設零售店、翻新現有零售店、在香港購置一個倉庫、擴大產品組合、增強網上營銷等。集團計劃於2019年3月底，在香港開設6家新零售店。

次次行過, 永遠唔見有客, 又竟然有收入

認真神乎其技！

上到先算啦

林雨陽唔係食腦燒, 就係食老婆

之前有班廢物話佢做教育搵到好多錢,
但永遠講唔出教乜春育
上市即刻無得講大話

HKEX顯示處理中, 未退回

人地屋企大把錢

沙田好似有間，唔知執左未，經過都唔見有客

中環嗰間係咪執左？

父幹 + 老婆幹

最記得條八婆好耐以前嚮utube up條教人化妝嘅片 傻hi到整個灰色字幕框框黎遮住佢波罅

遮乜撚

[img]
[/img]